80歲積尼高遜復出重拍Toni Erdmann爸不得妳快樂

顛父人生(Toni Erdmann)將翻拍美版，由派拉蒙製作
這消息不意外。重磅消息在於由傑克尼克遜主演!
八十歲的傑克尼克遜近年已是半退休狀態，6年沒有拍戲了 似乎是很喜歡這片，所以重出江湖
追加傳聞一則。女兒可能由Kristen Wiig飾演

Jack Nicolson is a gifted actor

積尼高遜係咪已經痴左線

Toni Erdmann真係唔明有乜咁好睇

here's johnny

咁等錢使，賭大咗？